---
fromCardId: '29'
toCardId: '33'
status: optional
---
Les services écosystémiques en jeu sont ici notamment le stockage de CO2 dans les arbres, la perte de biodiversité, la régulation du climat, la pharmacopée. 
